有無人有興趣六月一齊去雲南？

grad trip諗住去雲南 但驚自己一個去危險
想招絲打一齊去 最好都鐘意影相啦

Grad trip 去遠啲啦

未去過就想去下

你巴定絲

買左4月機票

好值得 去耐d
瀘沽湖行去雨崩啦

絲呀

可惜 我諗住6月頭去呀

其實我幫fd問

雲南至少去十日啦

巴打4月幾號去？

去幾多日先

有趣 留tg?

絲！打算6月尾去

想去玉龍雪山, 不過六月唔得

appphappy

有無興趣傾下？

巴打得唔得 想去玉龍雪山
有冇人組團

15年去過，好值得去，風景好靚 個陣去左十四日，都唔係好夠玩，建議去耐少少

想問下六月係咪成日落雨？

紅河梯田幾靚

五六月去 求多幾個旅伴
tg: kekekelihkg

我都係幫fd問 佢係女仔 所以想搵返女仔呀

可以tg我個fd喎

Nicolfanyy